男朋友成日同第二個女仔whatsapp

男朋友成日同第二個女仔whatsapp
我信佢 但係都有少少唔舒服
點樣令自己個心好過啲？

同番我WhatsApp

由於已經聽過無數次呢d所謂既成日 所以最緊要講清楚 你成日既定義係點
仲有 正常社交 講幾句都會有

我女朋友又係咁
我係相信佢既 但點都會有唔開心
唔識解決

同我傾

唔講清講第日就帽事
不可一